500萬私樓VS500萬村屋，各位點選擇？

500萬私樓 細，但交通方便

500萬村屋 大，但住得偏離市區

各位點選擇

5球買中間嗰層? 不了

村屋

村屋啦 養埋車